

# Салаты

### Подсолнух
- грудка куриная 200г
- шампиньоны 200г
- яйцо 3
- сыр 100г
- маслины
- принглс
- мазик


### ~~Мухомор~~
- ~~Кукуруза консервированная 400г~~
- ~~Опята маринованные 500г~~
- ~~Фасоль белая консервированная 400г~~
- ~~Морковь корейская 100г~~
- ~~Помидоры черри 200г~~
- ~~Мазик~~


### Ольвье
- Картоха
- Яйца
- Маринованные огурцы
- Горошек
- Колбаса
- Мазик

## Лазанья
- Листы лазаньи
- Шампиньоны
- Лук
- Чеснок
- Сыры (моцарела, пармезан)
- Молоко
- Сливочное масло

# Продукты
- Торт
- Шапиньоны
- Яйца
- Принглз
- ~~Фасоль белая консервированная 400г~~
- ~~Морковь корейская 100г~~
- Петрушка, укроп
- Сочек
- Молоко 1л
- Форма для запекания
- Чеснок (?)
- Пармезан
- Листы лазаньи

#  Взять из дома
- Банку соленых огурцов
- Зубочистки
- Лук
- Терку
- Гирлянды
- Ноут
